［賤民政策］【再突襲封 3 區】15 歲學生佐敦大廈補習被困 母：又冇被又無盛，要佢瞓地？

政府繼昨日封鎖四區後，今日晚上再突襲封鎖佐敦、深水埗及天水圍三區，在各區劃出「受限區域」。其中在佐敦長樂街、志和街一帶封鎖區，居民進入封鎖範圍後，須先登記才可返回住所，但有政府人員不了解居民是否居於受檢區域，要求居民自行確認；亦有 15 歲學生因封區時正在受檢大廈補習，未能離開，媽媽吳女士剛向傳媒大表不滿，「咁細個，一個女仔係入面」、「老師嗰度又冇被又無盛，要佢瞓地呀？」

政府真係以為個個放工返屋企

訓埋一齊取暖囉

訓地唔得咩

同補習阿sir一齊瞓

15 歲學生
吳女仕個女實比黑狗三穴中出

你凍嗎？？

收手啦仆街！

今日你都覺得凍咁你就weak la
利申 唔weak

希望答到你

香港每日大量人口誇區活動，政府離地到以為區區都好似中環，一過放工時間成區靜晒返晒屋企冇區外人